日本最好玩的城市是?

去過咁多個城市，包括: 鹿兒島、宮崎、福岡、東京、北海道、大阪、名古屋.....最好玩都係東京和北海道! 你們呢？分享下心得

幾鍾意秋田
純睇景 同文化野
普通人可能會覺得悶

我未去過，近唔近東京？點樣去？

沖繩都唔錯！ 細細自駕，玩潛水都唔錯！

細細地

沖繩係一個島，對嗎？

4個鐘新幹線
風景真係咁嘅樣

香港民主終局之戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

識上網睇燒魚，唔撚識自己google?

幾浪漫，色彩繽紛

最中意京都

點解？分享一下照片

東北四縣暫時得秋田未去
(正係去過角館）
反而鍾意青森

青森正呀

自然 舒服 野食又好味

內陸線 田沢湖

唔係呀

個人覺得北海道最正
但夏天既能登半島都唔錯

其實要睇你鍾意d咩先定到最好玩既地方

種差海岸 奧入瀨溪

北海島， 沖繩
對大阪東京冇咩興趣， 唔鍾意人多

好靚啊🤩

銀河系在北海道拍的嗎？

🤩🤩正！

奧入瀨真係幾乎隨手鳩影都靚

青森縣都幾高，接近函館

唔知而家北海道溫度幾多度？

京都

如果玩既 九成都係 京阪

d野夠集中

認同！

最鍾意松江同出雲
跟住方根書簡去一流

去過咁多個地方, 其實鄉下真係靜同埋睇下景,

最多野睇, 包括埋景同埋旅遊資源, 真係關東. 依家每次去日本都係關東出發關東走, 除非去九州個D

明白！

我最鐘意沖繩，景靚，潛水又好玩，又有好野食，又買到下野

岩手 真係好撚正 另外秋田個乳頭溫泉又係世界級 世外桃園

高松

岡山同廣島好值得去

高山立山黑部上高地

岡山有什麼值得去？分享下

吉備津神社 AEON 後樂園！

我自己最鍾意札文 利尻 稚內 風景怡人 天氣涼爽！

東京除咗買嘢同disneyland有咩好玩/做？

沖繩唔係日本喎

係能登半島影架

你早兩日咪出左post
最正緊係大久野島

Oh 石川縣的能登半島

Haha

廣島

倉敷都要去下

日本如果少人既地方真係正好多
不過可能香港工作多，一去勁少人地方係靜到會開頭唔習慣
不過行行下會好舒服

京都
文化保育同城市美學無得輸
有寺廟，有歷史，有近郊，有城市，有藝術，有市集
城中有鴨川、祇園
遠少少又有嵐山、鞍馬山、宇治
夜晚去三条居酒屋又好正
真係留十日都唔夠，太舒服

影得幾靚喎衰鬼

係幾靚㗎

原爆

白浜

日光

鳴子峽

平泉中尊寺

京都美山

嚴島大鳥居

富士山頂

京都三千院

立山黑部室堂

中国之旅算係我日本行最滿足一次，亦都好中意

廣島

鳥取

排錯了。。

東京同廣島
一個食玩買都齊的城市
廣島就大自然風景
都有得shopping 但少遊客
勁舒服

拍得好靚

google啦撚樣

旺角

好靚呀

大阪 飛田 松島

有沒有照片和行程細節分享一下🤗

好靚！可以分享一下行程和交通細節嗎？

依度係四五次旅行黎
交通主要係得美山比較煩
詳情我係參考小氣少年

一定係大阪 可惜而家太多人

如果宮崎同福岡
大家會點揀

一定係福岡

想請教樓主
暑假想請屋企人去旅行 6個人左右
去邊度平靚正
見到旅行社package大阪～$3000未計稅點睇

去過北海道，東京，大版
覺得東京最正
黎緊想去啲睇景既地方
但又有小小shopping既地方
有冇推介

3000蚊你預野食會好麻麻

日本必吃：鰻魚飯、拉麵、串燒雞、燒和牛和烏冬
(即好像香港的OpenRice)找評分最好的餐廳吃，包保一流！之前去福岡就是在這𥚃找最高分的拉麵店，超好吃，還去了三次😋🤩

淨係機票加酒店咋3000

thanks

Glad to help !

仙台 広島

睇風景 風土人情 ： 九洲
城市化 熱鬧d ： 京阪神

日本酒店係咪唔係5星級既都好細
上次俾兩老咋型話酒店好細

宮古島

sorry睇錯佐以為跟旅行團
3000蚊係幾多日

Same

為什麼？分享一下

啱啱去完
玩山陰山陰地方住岡山最冇得頂
咩配套都係最方便

我二月去岡山遇上難得一見嘅山陽雪 去咁多次第一次 真係好靚

太商業化 麻麻地

住大阪京都東京應該比較細
出左黎啲地方 酒店房都比較大啲

係咪2月頭？
我2月尾無雪

5日4夜

明白

沖繩
人唔多好舒服

Lm

好靚啊！有冇更多地方分享，你上面po既我全部都有興趣

正！

淨係去過東京大阪北海道 最鍾意北海道
各位有冇啲短trip行程推介 四日三夜之類
成日都好貪心 不覺意就排咗好多日

我都想知，四日三夜怎樣安排？

一定要城市我諗我都係投東京, 福岡都正
大阪狗也不屌, 札幌一般般, 2月去果次有雪祭就#1

如果可以揀小市鎮,我一定投高山

倉敷

姬路

D人話由新宿坐JR中央線可以直接去到富士山，但我在東京鐵路路線圖找不到JR中央線，請教怎樣去

新宿坐巴士啦

大阪

東京都

城市 北海道

唔明點解會有人鍾意大阪多過東京
我個人覺得東京景點同購物都多過大阪好多
而且大阪市容令到成件事好唔日本
有冇鍾意大阪嘅巴打解釋一下

冬天日光

巴打用咩執圖 好靚
利申好鍾意京都同岡山

尾道

真

我去左一次之後已經無乜興趣再去大阪
反而同一次旅程到京都嗰兩三日我就覺得幾好

我諗大阪唯一好過東京就係好多野都平一截

多野玩就大阪東京,但唔想太多人其實九州都唔錯
北海道落雪先去,順便去埋青森,弘前

青森！
我鍾意睇自然景多，又唔鍾意人太多嘅地方。上次秋天去好正。
京都都正，不過好幾年無去啦，唔知係咪逼人逼到癲。

青森個白神山地可以點玩 準備去

Fair enough

I take your point

Of course

Absolutely

The scenery is breathtaking !

I’m awestruck by these photos !

屌你老母出街幫拖啦係度推po

I see where you’re coming from

How come?